有一日，唔同顏色搞爛gag，邊個最快凍？

答案係!!!!深灰色!!!

因為佢地搞極爛gag都冇人笑，跟住心灰意冷（深灰已冷）

輕鬆 謝謝大家

做多左

但我笑左，thanks

我無野講。。。

笑左

做咩啫你

唔好咁啦。。。你搞到我都心灰意冷

推